武肺有限度人傳人，中共一月咁話

宜家美國拎番出嚟鬧爆世衛。
當日聽到哩種語言偽術已知不妙。